{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783780079","data":{"timestamp":" 946783780078"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" d7874e6f-0d66-4c8b-a8c2-2c4cd6934ba5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..22.off2.17__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783816637","data":{"timestamp":" 946783816637"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" d7874e6f-0d66-4c8b-a8c2-2c4cd6934ba5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783828115","data":{"timestamp":" 946783828115"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783828308","data":{"timestamp":" 946783828308"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783829012","data":{"timestamp":" 946783829012"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783829487","data":{"timestamp":" 946783829487"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783829981","data":{"timestamp":" 946783829981"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783830154","data":{"timestamp":" 946783830154"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783830718","data":{"timestamp":" 946783830718"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783831271","data":{"timestamp":" 946783831271"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783835222","data":{"timestamp":" 946783835222"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783839161","data":{"timestamp":" 946783839161"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783841111","data":{"timestamp":" 946783841111"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783843396","data":{"timestamp":" 946783843395"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783845553","data":{"timestamp":" 946783845553"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783847627","data":{"timestamp":" 946783847627"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783849453","data":{"timestamp":" 946783849452"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783851296","data":{"timestamp":" 946783851296"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783854854","data":{"timestamp":" 946783854854"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783856461","data":{"timestamp":" 946783856460"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783857104","data":{"timestamp":" 946783857102"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783857412","data":{"timestamp":" 946783857412"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783858041","data":{"timestamp":" 946783858040"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783858350","data":{"timestamp":" 946783858347"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783859294","data":{"timestamp":" 946783859293"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783860157","data":{"timestamp":" 946783860157"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783861040","data":{"timestamp":" 946783861040"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783861445","data":{"timestamp":" 946783861445"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" LUGHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783862060","data":{"timestamp":" 946783862060"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783862124","data":{"timestamp":" 946783862124"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783863028","data":{"timestamp":" 946783863027"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783865906","data":{"timestamp":" 946783865906"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783867723","data":{"timestamp":" 946783867723"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783870044","data":{"timestamp":" 946783870044"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783872028","data":{"timestamp":" 946783872028"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783874207","data":{"timestamp":" 946783874206"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783876669","data":{"timestamp":" 946783876669"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783878848","data":{"timestamp":" 946783878848"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783881149","data":{"timestamp":" 946783881149"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783883081","data":{"timestamp":" 946783883081"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783885034","data":{"timestamp":" 946783885034"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783886783","data":{"timestamp":" 946783886783"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783892725","data":{"timestamp":" 946783892725"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783895448","data":{"timestamp":" 946783895448"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783896672","data":{"timestamp":" 946783896671"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783897008","data":{"timestamp":" 946783897008"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783897781","data":{"timestamp":" 946783897781"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783897985","data":{"timestamp":" 946783897985"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783898628","data":{"timestamp":" 946783898628"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEA"," userResponse":" MMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783899401","data":{"timestamp":" 946783899401"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783899615","data":{"timestamp":" 946783899615"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783900409","data":{"timestamp":" 946783900409"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783902099","data":{"timestamp":" 946783902099"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783902513","data":{"timestamp":" 946783902513"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783902707","data":{"timestamp":" 946783902707"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783903522","data":{"timestamp":" 946783903521"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783904436","data":{"timestamp":" 946783904436"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783905378","data":{"timestamp":" 946783905377"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783906398","data":{"timestamp":" 946783906397"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" UZAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783907173","data":{"timestamp":" 946783907173"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783907898","data":{"timestamp":" 946783907898"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783908693","data":{"timestamp":" 946783908693"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABIVU"," userResponse":" MABIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783910843","data":{"timestamp":" 946783910842"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783912756","data":{"timestamp":" 946783912756"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783915532","data":{"timestamp":" 946783915532"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783917402","data":{"timestamp":" 946783917400"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783919563","data":{"timestamp":" 946783919563"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783922973","data":{"timestamp":" 946783922973"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783924917","data":{"timestamp":" 946783924917"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783927702","data":{"timestamp":" 946783927702"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783929850","data":{"timestamp":" 946783929850"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783934018","data":{"timestamp":" 946783934018"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783937060","data":{"timestamp":" 946783937059"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783940591","data":{"timestamp":" 946783940591"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783942564","data":{"timestamp":" 946783942564"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783949515","data":{"timestamp":" 946783949515"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783951967","data":{"timestamp":" 946783951967"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783953811","data":{"timestamp":" 946783953811"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783956814","data":{"timestamp":" 946783956813"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783958460","data":{"timestamp":" 946783958460"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783960675","data":{"timestamp":" 946783960675"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783962617","data":{"timestamp":" 946783962617"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783966101","data":{"timestamp":" 946783966101"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABIVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783968640","data":{"timestamp":" 946783968640"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783969661","data":{"timestamp":" 946783969660"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783970479","data":{"timestamp":" 946783970479"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783970666","data":{"timestamp":" 946783970666"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783971620","data":{"timestamp":" 946783971620"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783972945","data":{"timestamp":" 946783972945"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAONGEA"," userResponse":" ANAONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783973150","data":{"timestamp":" 946783973149"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783973883","data":{"timestamp":" 946783973883"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783975561","data":{"timestamp":" 946783975561"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783976286","data":{"timestamp":" 946783976286"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783977201","data":{"timestamp":" 946783977200"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783978034","data":{"timestamp":" 946783978034"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783978928","data":{"timestamp":" 946783978927"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783979170","data":{"timestamp":" 946783979169"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783980039","data":{"timestamp":" 946783980037"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783980527","data":{"timestamp":" 946783980527"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783980861","data":{"timestamp":" 946783980860"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783982144","data":{"timestamp":" 946783982144"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKAUKE"," userResponse":" USIKAUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783984873","data":{"timestamp":" 946783984873"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783987193","data":{"timestamp":" 946783987193"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783989523","data":{"timestamp":" 946783989523"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783992363","data":{"timestamp":" 946783992363"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783995035","data":{"timestamp":" 946783995035"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783997620","data":{"timestamp":" 946783997620"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAONGEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783999435","data":{"timestamp":" 946783999435"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784001472","data":{"timestamp":" 946784001472"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784004397","data":{"timestamp":" 946784004397"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784006521","data":{"timestamp":" 946784006521"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784008333","data":{"timestamp":" 946784008333"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784010084","data":{"timestamp":" 946784010084"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784012158","data":{"timestamp":" 946784012158"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784013878","data":{"timestamp":" 946784013878"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784016367","data":{"timestamp":" 946784016367"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784018188","data":{"timestamp":" 946784018188"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784020408","data":{"timestamp":" 946784020408"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784022637","data":{"timestamp":" 946784022637"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKAUKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784025510","data":{"timestamp":" 946784025510"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784026804","data":{"timestamp":" 946784026804"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYAPITA"," userResponse":" ANAYAPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784027148","data":{"timestamp":" 946784027148"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784027721","data":{"timestamp":" 946784027721"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784028555","data":{"timestamp":" 946784028555"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784028799","data":{"timestamp":" 946784028798"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784029622","data":{"timestamp":" 946784029622"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784031358","data":{"timestamp":" 946784031358"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784032208","data":{"timestamp":" 946784032208"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784033630","data":{"timestamp":" 946784033629"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ENDELEA"," userResponse":" ENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784035225","data":{"timestamp":" 946784035225"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAWIRI"," userResponse":" KUNAWIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784036080","data":{"timestamp":" 946784036080"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784036834","data":{"timestamp":" 946784036834"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIWEZE"," userResponse":" NIWEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784037819","data":{"timestamp":" 946784037817"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUWEKA"," userResponse":" KUKUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784038355","data":{"timestamp":" 946784038354"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784038821","data":{"timestamp":" 946784038820"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784039645","data":{"timestamp":" 946784039645"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784042528","data":{"timestamp":" 946784042528"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784044628","data":{"timestamp":" 946784044628"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYAPITA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784046841","data":{"timestamp":" 946784046841"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784048534","data":{"timestamp":" 946784048534"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784050886","data":{"timestamp":" 946784050886"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784058890","data":{"timestamp":" 946784058889"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784061815","data":{"timestamp":" 946784061815"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784064835","data":{"timestamp":" 946784064834"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784066870","data":{"timestamp":" 946784066869"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784069291","data":{"timestamp":" 946784069291"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ENDELEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784073178","data":{"timestamp":" 946784073178"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAWIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784079746","data":{"timestamp":" 946784079746"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784087132","data":{"timestamp":" 946784087132"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIWEZE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784089990","data":{"timestamp":" 946784089990"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUWEKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784091788","data":{"timestamp":" 946784091788"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784094537","data":{"timestamp":" 946784094536"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784096409","data":{"timestamp":" 946784096409"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784098859","data":{"timestamp":" 946784098858"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784099783","data":{"timestamp":" 946784099782"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784100985","data":{"timestamp":" 946784100985"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784102819","data":{"timestamp":" 946784102819"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784103513","data":{"timestamp":" 946784103513"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784104697","data":{"timestamp":" 946784104697"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKO"," userResponse":" ULIOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784105861","data":{"timestamp":" 946784105861"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784105946","data":{"timestamp":" 946784105946"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784106401","data":{"timestamp":" 946784106400"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784108214","data":{"timestamp":" 946784108214"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784109006","data":{"timestamp":" 946784109006"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784109981","data":{"timestamp":" 946784109981"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAA"," userResponse":" ZAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784110811","data":{"timestamp":" 946784110811"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784111780","data":{"timestamp":" 946784111779"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784112691","data":{"timestamp":" 946784112691"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784113415","data":{"timestamp":" 946784113414"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUSOMEE"," userResponse":" TUSOMEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784114541","data":{"timestamp":" 946784114540"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784114647","data":{"timestamp":" 946784114647"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784115405","data":{"timestamp":" 946784115404"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIVULI"," userResponse":" KIVULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784116150","data":{"timestamp":" 946784116149"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784118762","data":{"timestamp":" 946784118762"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784127394","data":{"timestamp":" 946784127394"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784131616","data":{"timestamp":" 946784131616"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784133138","data":{"timestamp":" 946784133137"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784136272","data":{"timestamp":" 946784136272"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784138856","data":{"timestamp":" 946784138856"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784141477","data":{"timestamp":" 946784141477"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784144608","data":{"timestamp":" 946784144608"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784146668","data":{"timestamp":" 946784146668"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784148522","data":{"timestamp":" 946784148522"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784150238","data":{"timestamp":" 946784150238"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784152569","data":{"timestamp":" 946784152569"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784154484","data":{"timestamp":" 946784154484"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784156261","data":{"timestamp":" 946784156261"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784158328","data":{"timestamp":" 946784158328"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784160460","data":{"timestamp":" 946784160460"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784162257","data":{"timestamp":" 946784162257"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784164263","data":{"timestamp":" 946784164263"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUSOMEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784167441","data":{"timestamp":" 946784167441"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784169280","data":{"timestamp":" 946784169280"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784171330","data":{"timestamp":" 946784171330"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIVULI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784173663","data":{"timestamp":" 946784173663"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784175851","data":{"timestamp":" 946784175851"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784178185","data":{"timestamp":" 946784178184"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784178758","data":{"timestamp":" 946784178758"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784180721","data":{"timestamp":" 946784180721"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOIZINGIRA"," userResponse":" UNAOIZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784181084","data":{"timestamp":" 946784181084"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784181819","data":{"timestamp":" 946784181818"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784183606","data":{"timestamp":" 946784183605"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784184241","data":{"timestamp":" 946784184241"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784185275","data":{"timestamp":" 946784185275"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784185900","data":{"timestamp":" 946784185899"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784186781","data":{"timestamp":" 946784186780"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784187789","data":{"timestamp":" 946784187789"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784188582","data":{"timestamp":" 946784188582"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZUIE"," userResponse":" UZUIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784189103","data":{"timestamp":" 946784189103"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784189530","data":{"timestamp":" 946784189529"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784190788","data":{"timestamp":" 946784190788"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784191038","data":{"timestamp":" 946784191037"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784191567","data":{"timestamp":" 946784191567"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784192530","data":{"timestamp":" 946784192530"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WABAYA"," userResponse":" WABAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784195952","data":{"timestamp":" 946784195952"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784198930","data":{"timestamp":" 946784198930"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784200998","data":{"timestamp":" 946784200998"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784203220","data":{"timestamp":" 946784203220"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOIZINGIRA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784204847","data":{"timestamp":" 946784204847"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784206670","data":{"timestamp":" 946784206670"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784209089","data":{"timestamp":" 946784209089"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784211881","data":{"timestamp":" 946784211881"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784213360","data":{"timestamp":" 946784213360"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784215315","data":{"timestamp":" 946784215314"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784217751","data":{"timestamp":" 946784217751"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784219731","data":{"timestamp":" 946784219730"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784222265","data":{"timestamp":" 946784222265"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZUIE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784224203","data":{"timestamp":" 946784224203"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784227040","data":{"timestamp":" 946784227040"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784230195","data":{"timestamp":" 946784230195"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784232183","data":{"timestamp":" 946784232183"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784234042","data":{"timestamp":" 946784234042"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784235840","data":{"timestamp":" 946784235840"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WABAYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784238676","data":{"timestamp":" 946784238675"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPORUDI"," userResponse":" ANAPORUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784239541","data":{"timestamp":" 946784239540"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784240732","data":{"timestamp":" 946784240731"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALASIRI"," userResponse":" ALASIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784241958","data":{"timestamp":" 946784241957"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784243563","data":{"timestamp":" 946784243563"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUTEMBELEA"," userResponse":" ANAUTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784244127","data":{"timestamp":" 946784244126"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784244339","data":{"timestamp":" 946784244339"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784245183","data":{"timestamp":" 946784245183"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784246807","data":{"timestamp":" 946784246807"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784247570","data":{"timestamp":" 946784247570"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784248434","data":{"timestamp":" 946784248434"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784249968","data":{"timestamp":" 946784249968"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMEIVA"," userResponse":" YAMEIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784253575","data":{"timestamp":" 946784253575"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPORUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784255868","data":{"timestamp":" 946784255868"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784258673","data":{"timestamp":" 946784258673"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALASIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784261458","data":{"timestamp":" 946784261458"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784263738","data":{"timestamp":" 946784263738"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUTEMBELEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784266703","data":{"timestamp":" 946784266703"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784268361","data":{"timestamp":" 946784268361"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784270744","data":{"timestamp":" 946784270744"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784272885","data":{"timestamp":" 946784272885"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784275067","data":{"timestamp":" 946784275066"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784277411","data":{"timestamp":" 946784277410"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784279543","data":{"timestamp":" 946784279543"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMEIVA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784282679","data":{"timestamp":" 946784282679"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784283281","data":{"timestamp":" 946784283281"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784284395","data":{"timestamp":" 946784284394"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABICHI"," userResponse":" MABICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784285547","data":{"timestamp":" 946784285547"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784286601","data":{"timestamp":" 946784286601"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASHUSHA"," userResponse":" ANASHUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784287504","data":{"timestamp":" 946784287504"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" PUMZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784290851","data":{"timestamp":" 946784290851"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784292537","data":{"timestamp":" 946784292537"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784294901","data":{"timestamp":" 946784294901"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABICHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784297121","data":{"timestamp":" 946784297121"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784299346","data":{"timestamp":" 946784299345"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASHUSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784301641","data":{"timestamp":" 946784301641"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784304137","data":{"timestamp":" 946784304137"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONA"," userResponse":" NITAKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784304840","data":{"timestamp":" 946784304840"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784305324","data":{"timestamp":" 946784305324"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" WE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784305818","data":{"timestamp":" 946784305818"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784306701","data":{"timestamp":" 946784306701"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784309928","data":{"timestamp":" 946784309928"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784311931","data":{"timestamp":" 946784311931"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784314688","data":{"timestamp":" 946784314687"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784317096","data":{"timestamp":" 946784317095"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784319177","data":{"timestamp":" 946784319177"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784321403","data":{"timestamp":" 946784321403"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784322360","data":{"timestamp":" 946784322360"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANIPA"," userResponse":" UTANIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784322904","data":{"timestamp":" 946784322904"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGWA"," userResponse":" CHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784323519","data":{"timestamp":" 946784323519"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIVU"," userResponse":" MBIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784324161","data":{"timestamp":" 946784324161"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784324855","data":{"timestamp":" 946784324854"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784327609","data":{"timestamp":" 946784327608"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784329845","data":{"timestamp":" 946784329845"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANIPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784331894","data":{"timestamp":" 946784331894"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784334779","data":{"timestamp":" 946784334779"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784336787","data":{"timestamp":" 946784336787"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784338397","data":{"timestamp":" 946784338397"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784340413","data":{"timestamp":" 946784340413"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784340579","data":{"timestamp":" 946784340579"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784348639","data":{"timestamp":" 946784348639"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784358899","data":{"timestamp":" 946784358899"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784366083","data":{"timestamp":" 946784366082"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784372018","data":{"timestamp":" 946784372017"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784379845","data":{"timestamp":" 946784379844"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 3f988062-a782-4c7d-bcad-47965c429061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784391775","data":{"timestamp":" 946784391774"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784393398","data":{"timestamp":" 946784393398"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784396584","data":{"timestamp":" 946784396584"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784398660","data":{"timestamp":" 946784398659"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784401232","data":{"timestamp":" 946784401231"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784401902","data":{"timestamp":" 946784401902"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" KUPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784402531","data":{"timestamp":" 946784402530"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKAO"," userResponse":" MAKAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784402831","data":{"timestamp":" 946784402830"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784403305","data":{"timestamp":" 946784403304"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784404072","data":{"timestamp":" 946784404072"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784407038","data":{"timestamp":" 946784407038"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784409845","data":{"timestamp":" 946784409844"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784411878","data":{"timestamp":" 946784411878"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784413598","data":{"timestamp":" 946784413598"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784416038","data":{"timestamp":" 946784416038"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784418279","data":{"timestamp":" 946784418279"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784420634","data":{"timestamp":" 946784420633"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784420848","data":{"timestamp":" 946784420848"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784421681","data":{"timestamp":" 946784421681"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784425438","data":{"timestamp":" 946784425438"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784427483","data":{"timestamp":" 946784427482"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784429932","data":{"timestamp":" 946784429932"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784432799","data":{"timestamp":" 946784432798"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKIBANDUA"," userResponse":" UNAKIBANDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784433395","data":{"timestamp":" 946784433394"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784434028","data":{"timestamp":" 946784434028"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784434865","data":{"timestamp":" 946784434864"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784435523","data":{"timestamp":" 946784435522"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONONI"," userResponse":" MKONONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784436038","data":{"timestamp":" 946784436037"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANGU"," userResponse":" MWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784439562","data":{"timestamp":" 946784439562"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKIBANDUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784442552","data":{"timestamp":" 946784442552"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784444383","data":{"timestamp":" 946784444383"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784446219","data":{"timestamp":" 946784446219"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784449465","data":{"timestamp":" 946784449464"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784451329","data":{"timestamp":" 946784451329"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784454559","data":{"timestamp":" 946784454559"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAKIFUATA"," userResponse":" NINAKIFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784455153","data":{"timestamp":" 946784455153"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784455787","data":{"timestamp":" 946784455787"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784456440","data":{"timestamp":" 946784456440"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784456964","data":{"timestamp":" 946784456964"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784457681","data":{"timestamp":" 946784457681"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784458765","data":{"timestamp":" 946784458765"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANIRUSHA"," userResponse":" UNANIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784459459","data":{"timestamp":" 946784459459"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784460003","data":{"timestamp":" 946784460003"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NACHO"," userResponse":" NACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784463269","data":{"timestamp":" 946784463269"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAKIFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784466325","data":{"timestamp":" 946784466325"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784469201","data":{"timestamp":" 946784469201"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784471121","data":{"timestamp":" 946784471120"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784473083","data":{"timestamp":" 946784473083"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784476384","data":{"timestamp":" 946784476384"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784479190","data":{"timestamp":" 946784479189"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANIRUSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784480985","data":{"timestamp":" 946784480985"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784485896","data":{"timestamp":" 946784485896"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NACHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784488337","data":{"timestamp":" 946784488336"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784489482","data":{"timestamp":" 946784489481"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAGEUKA"," userResponse":" UNAGEUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784489966","data":{"timestamp":" 946784489966"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784490609","data":{"timestamp":" 946784490608"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784491598","data":{"timestamp":" 946784491597"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784495404","data":{"timestamp":" 946784495403"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784497540","data":{"timestamp":" 946784497540"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAGEUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784499515","data":{"timestamp":" 946784499515"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784501287","data":{"timestamp":" 946784501287"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784504518","data":{"timestamp":" 946784504518"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784506993","data":{"timestamp":" 946784506993"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKIBEBA"," userResponse":" UNAKIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784507606","data":{"timestamp":" 946784507606"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784508220","data":{"timestamp":" 946784508220"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784508973","data":{"timestamp":" 946784508973"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784510020","data":{"timestamp":" 946784510019"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784510283","data":{"timestamp":" 946784510282"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784511357","data":{"timestamp":" 946784511356"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784514607","data":{"timestamp":" 946784514607"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKIBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784517938","data":{"timestamp":" 946784517938"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784519674","data":{"timestamp":" 946784519674"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784521391","data":{"timestamp":" 946784521391"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784523546","data":{"timestamp":" 946784523546"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784525198","data":{"timestamp":" 946784525197"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784527265","data":{"timestamp":" 946784527265"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784529781","data":{"timestamp":" 946784529781"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784530498","data":{"timestamp":" 946784530498"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784530602","data":{"timestamp":" 946784530602"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784531619","data":{"timestamp":" 946784531618"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTISHA"," userResponse":" KUTISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784533259","data":{"timestamp":" 946784533258"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INANIMEZA"," userResponse":" INANIMEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784533994","data":{"timestamp":" 946784533994"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZIMA"," userResponse":" MZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784534698","data":{"timestamp":" 946784534698"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZIMA"," userResponse":" MZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784537939","data":{"timestamp":" 946784537939"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784539761","data":{"timestamp":" 946784539761"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784541433","data":{"timestamp":" 946784541432"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784543363","data":{"timestamp":" 946784543363"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784545591","data":{"timestamp":" 946784545591"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INANIMEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784547510","data":{"timestamp":" 946784547510"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784550538","data":{"timestamp":" 946784550538"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784552463","data":{"timestamp":" 946784552463"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIONI"," userResponse":" SIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784553317","data":{"timestamp":" 946784553317"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784554499","data":{"timestamp":" 946784554499"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIGUSI"," userResponse":" SIGUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784555342","data":{"timestamp":" 946784555342"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784558844","data":{"timestamp":" 946784558844"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784560847","data":{"timestamp":" 946784560845"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784562880","data":{"timestamp":" 946784562879"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIGUSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784565319","data":{"timestamp":" 946784565319"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784568231","data":{"timestamp":" 946784568231"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAKUMBUKA"," userResponse":" NINAKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784568954","data":{"timestamp":" 946784568953"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784569857","data":{"timestamp":" 946784569857"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784571247","data":{"timestamp":" 946784571247"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784575551","data":{"timestamp":" 946784575551"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAKUMBUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784578175","data":{"timestamp":" 946784578175"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784580470","data":{"timestamp":" 946784580470"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784584367","data":{"timestamp":" 946784584367"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784586119","data":{"timestamp":" 946784586119"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784587091","data":{"timestamp":" 946784587091"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKO"," userResponse":" KIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784587734","data":{"timestamp":" 946784587733"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784588907","data":{"timestamp":" 946784588907"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784591237","data":{"timestamp":" 946784591237"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784593633","data":{"timestamp":" 946784593633"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784595659","data":{"timestamp":" 946784595658"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784597717","data":{"timestamp":" 946784597717"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784599593","data":{"timestamp":" 946784599593"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kimenaswa mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784600547","data":{"timestamp":" 946784600546"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kimenaswa mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMENASWA"," userResponse":" KIMENASWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784601270","data":{"timestamp":" 946784601270"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kimenaswa mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTINI"," userResponse":" MTINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784604396","data":{"timestamp":" 946784604395"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kimenaswa mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784607195","data":{"timestamp":" 946784607195"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kimenaswa mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMENASWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784609205","data":{"timestamp":" 946784609204"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kimenaswa mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784611463","data":{"timestamp":" 946784611462"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784612147","data":{"timestamp":" 946784612146"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784612856","data":{"timestamp":" 946784612856"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784614022","data":{"timestamp":" 946784614021"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINAPEPERUSHWA"," userResponse":" KINAPEPERUSHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784614763","data":{"timestamp":" 946784614763"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784617315","data":{"timestamp":" 946784617314"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784619079","data":{"timestamp":" 946784619079"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784620818","data":{"timestamp":" 946784620817"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784623379","data":{"timestamp":" 946784623378"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINAPEPERUSHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784625475","data":{"timestamp":" 946784625475"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784627761","data":{"timestamp":" 946784627760"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784628240","data":{"timestamp":" 946784628239"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784629012","data":{"timestamp":" 946784629012"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784629972","data":{"timestamp":" 946784629971"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHOWE"," userResponse":" MWISHOWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784630614","data":{"timestamp":" 946784630614"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAPUNGUA"," userResponse":" UNAPUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784634624","data":{"timestamp":" 946784634624"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784636457","data":{"timestamp":" 946784636457"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784639049","data":{"timestamp":" 946784639049"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784641922","data":{"timestamp":" 946784641922"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHOWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784644186","data":{"timestamp":" 946784644186"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAPUNGUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784646047","data":{"timestamp":" 946784646047"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784646502","data":{"timestamp":" 946784646501"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784647064","data":{"timestamp":" 946784647063"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784648236","data":{"timestamp":" 946784648236"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAZUNGUKA"," userResponse":" NINAZUNGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784650995","data":{"timestamp":" 946784650994"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784653796","data":{"timestamp":" 946784653796"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784656018","data":{"timestamp":" 946784656017"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784659943","data":{"timestamp":" 946784659943"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAZUNGUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784662747","data":{"timestamp":" 946784662746"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAACHA"," userResponse":" NINAACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784663802","data":{"timestamp":" 946784663801"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZUNGUKA"," userResponse":" KUZUNGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784664246","data":{"timestamp":" 946784664246"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784665188","data":{"timestamp":" 946784665188"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAZAMA"," userResponse":" KUTAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784665807","data":{"timestamp":" 946784665807"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784666458","data":{"timestamp":" 946784666458"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPO"," userResponse":" NIPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784669585","data":{"timestamp":" 946784669585"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784670837","data":{"timestamp":" 946784670836"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZUNGUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784675033","data":{"timestamp":" 946784675033"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784677099","data":{"timestamp":" 946784677099"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAZAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784679457","data":{"timestamp":" 946784679457"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784682160","data":{"timestamp":" 946784682159"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784683769","data":{"timestamp":" 946784683768"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784684584","data":{"timestamp":" 946784684583"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784685398","data":{"timestamp":" 946784685397"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784686143","data":{"timestamp":" 946784686143"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784686973","data":{"timestamp":" 946784686971"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" UMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784687907","data":{"timestamp":" 946784687907"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784690899","data":{"timestamp":" 946784690899"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784693948","data":{"timestamp":" 946784693948"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784695780","data":{"timestamp":" 946784695779"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784697679","data":{"timestamp":" 946784697679"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784699563","data":{"timestamp":" 946784699563"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784701450","data":{"timestamp":" 946784701450"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784704273","data":{"timestamp":" 946784704273"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIONI"," userResponse":" SIKIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784704868","data":{"timestamp":" 946784704868"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784705412","data":{"timestamp":" 946784705412"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784706026","data":{"timestamp":" 946784706025"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784707092","data":{"timestamp":" 946784707092"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPOTE"," userResponse":" POPOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784711504","data":{"timestamp":" 946784711504"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784714078","data":{"timestamp":" 946784714077"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784716203","data":{"timestamp":" 946784716202"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784718678","data":{"timestamp":" 946784718678"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784720853","data":{"timestamp":" 946784720853"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784723140","data":{"timestamp":" 946784723139"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIUSIKII"," userResponse":" SIUSIKII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784723783","data":{"timestamp":" 946784723783"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784724242","data":{"timestamp":" 946784724242"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784725192","data":{"timestamp":" 946784725191"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784728270","data":{"timestamp":" 946784728270"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIUSIKII"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784729954","data":{"timestamp":" 946784729954"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784732069","data":{"timestamp":" 946784732069"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784733823","data":{"timestamp":" 946784733823"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784736341","data":{"timestamp":" 946784736341"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784737274","data":{"timestamp":" 946784737274"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784738507","data":{"timestamp":" 946784738507"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIPATA"," userResponse":" NITAKIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784739200","data":{"timestamp":" 946784739200"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784739754","data":{"timestamp":" 946784739754"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784740628","data":{"timestamp":" 946784740628"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784743146","data":{"timestamp":" 946784743145"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784745144","data":{"timestamp":" 946784745144"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784747595","data":{"timestamp":" 946784747595"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784750132","data":{"timestamp":" 946784750132"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784751928","data":{"timestamp":" 946784751928"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784754763","data":{"timestamp":" 946784754763"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784756965","data":{"timestamp":" 946784756965"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784757797","data":{"timestamp":" 946784757797"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784758591","data":{"timestamp":" 946784758590"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784759154","data":{"timestamp":" 946784759153"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784759566","data":{"timestamp":" 946784759566"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784760373","data":{"timestamp":" 946784760373"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784761317","data":{"timestamp":" 946784761316"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784761620","data":{"timestamp":" 946784761620"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784762204","data":{"timestamp":" 946784762204"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784765420","data":{"timestamp":" 946784765420"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784768167","data":{"timestamp":" 946784768167"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784771136","data":{"timestamp":" 946784771136"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784773791","data":{"timestamp":" 946784773791"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784776569","data":{"timestamp":" 946784776569"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784778469","data":{"timestamp":" 946784778468"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784780951","data":{"timestamp":" 946784780950"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784783984","data":{"timestamp":" 946784783984"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784786037","data":{"timestamp":" 946784786036"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784788076","data":{"timestamp":" 946784788075"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784788242","data":{"timestamp":" 946784788242"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784796976","data":{"timestamp":" 946784796976"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784820385","data":{"timestamp":" 946784820385"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784828388","data":{"timestamp":" 946784828388"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 618a6d4f-af55-4d94-8748-d2b62939dcd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784843600","data":{"timestamp":" 946784843599"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784844689","data":{"timestamp":" 946784844688"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784845214","data":{"timestamp":" 946784845214"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784845968","data":{"timestamp":" 946784845967"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784845980","data":{"timestamp":" 946784845980"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784847222","data":{"timestamp":" 946784847221"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784848380","data":{"timestamp":" 946784848379"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784848662","data":{"timestamp":" 946784848662"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784848743","data":{"timestamp":" 946784848743"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:9..19.off1.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784855773","data":{"timestamp":" 946784855773"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784863643","data":{"timestamp":" 946784863642"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784869662","data":{"timestamp":" 946784869661"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784877083","data":{"timestamp":" 946784877082"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784885094","data":{"timestamp":" 946784885094"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784894795","data":{"timestamp":" 946784894795"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" c87361f9-4cf4-483e-9d3e-d01c9cac6465"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784904898","data":{"timestamp":" 946784904898"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" bdacb870-4c31-4c58-83a5-7cad04c60370"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784904924","data":{"timestamp":" 946784904923"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" bdacb870-4c31-4c58-83a5-7cad04c60370"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784905022","data":{"timestamp":" 946784905022"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" bdacb870-4c31-4c58-83a5-7cad04c60370"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784919937","data":{"timestamp":" 946784919937"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" bdacb870-4c31-4c58-83a5-7cad04c60370"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:9..19.off1.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784929556","data":{"timestamp":" 946784929556"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" bdacb870-4c31-4c58-83a5-7cad04c60370"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784941410","data":{"timestamp":" 946784941410"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" bdacb870-4c31-4c58-83a5-7cad04c60370"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784952940","data":{"timestamp":" 946784952940"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" bdacb870-4c31-4c58-83a5-7cad04c60370"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784960543","data":{"timestamp":" 946784960543"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" bdacb870-4c31-4c58-83a5-7cad04c60370"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784998534","data":{"timestamp":" 946784998533"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pumise_dopufa-pumise-lorewi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pumise"," userResponse":" pumise"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785007750","data":{"timestamp":" 946785007750"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_limame_fobenu-limame-yujaya"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" limame"," userResponse":" limame"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785039981","data":{"timestamp":" 946785039980"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_rutiza_ravojo-rutiza-rinoke"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" rutiza"," userResponse":" rutiza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785087068","data":{"timestamp":" 946785087068"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tuvari_voriza-tuvari-jowoma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tuvari"," userResponse":" tuvari"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785101119","data":{"timestamp":" 946785101118"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_walimu_walimu-fobenu-huvufo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" walimu"," userResponse":" walimu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785108356","data":{"timestamp":" 946785108356"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hufuvo_tunosi-jowoma-hufuvo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hufuvo"," userResponse":" hufuvo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785115908","data":{"timestamp":" 946785115908"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_rinoke_rinoke-limame-jowoma"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" rinoke"," userResponse":" rinoke"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785121423","data":{"timestamp":" 946785121423"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pazaba_tuvari-pazaba-jezipi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pazaba"," userResponse":" pazaba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785127022","data":{"timestamp":" 946785127022"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_peyake_peyake-yenake-pazaba"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" peyake"," userResponse":" peyake"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785134176","data":{"timestamp":" 946785134176"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mozagu_tunosi-fihulu-mozagu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mozagu"," userResponse":" mozagu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785137233","data":{"timestamp":" 946785137233"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_mozagu_tunosi-fihulu-mozagu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785144555","data":{"timestamp":" 946785144555"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 17c22009-cb5f-40fb-aa6a-abba06d1e10e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_mozagu_tunosi-fihulu-mozagu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785164143","data":{"timestamp":" 946785164142"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 31590153-1a91-41aa-8c72-c78b15aa3438"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-7-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785172900","data":{"timestamp":" 946785172900"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 31590153-1a91-41aa-8c72-c78b15aa3438"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-7-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785178873","data":{"timestamp":" 946785178873"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 31590153-1a91-41aa-8c72-c78b15aa3438"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_7-8-9"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785185104","data":{"timestamp":" 946785185104"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_062930"," gameId":" 31590153-1a91-41aa-8c72-c78b15aa3438"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-2-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}